祖記係聯賽又輸俾弱隊，證明呢隊波真係好廢，有埋C朗都係廢

C朗本身都廢，剩係識懷偭過去

8連冠都黎緊

又懷偭過去

就黎贏又點懷偭呢？

根據某球員迷嘅邏輯
祖記兩場輸波，C朗都無列陣
仲係不敗